總要在雨天 逃避某段從前

但雨點偏偏促使這樣遇見😭😭😭😭

總要在雨天 人便掛念從前

賴左落地就認 扮咩落雨

25

雲加

球場上那可愛片段

yoyo陳晚同朗奴高文係美國工廠打邊爐果時發現新假期有人帶假撈入試場玩收音機聽幾時打風